24歲生日想表白

應該點做先會增加成功率？

利申：仲有3個月24歲生日

係

增加愛情度與好友度
以下是主角未結婚時的所有戀愛對象，主角結婚後的其他戀愛對象不確定是否變為村民好友度。
每天對話：1天1次，好友度+1，戀愛對象愛情度+200，結婚後除了伴侶以外都只+100好友度。
(抱小孩的結婚伴侶，小孩、結婚伴侶都會增加)

送禮：把物品拿在手上送給對方。
包裝後的物品，愛情度會另外增加1.25倍。(好友度不變)
生日當天送禮所增加的愛情度是平時的5倍。(好友度不變)

你想追雜貨店條女定旅館條女?

認真問呀
之前成日秒回，出街都好開心，都表白過一次無拒絕又無接受。

建議巴打唔好生日表白,因為衰左會記一世

利申,試過生日前兩日表白衰左,之後果日無曬心情慶祝

診所果個同圖書館果個可愛啲

生日表白 死鳩緊
你係想要脅 條女應承你定點
最後又尷尷尬尬咁柒下柒下

再講你都識話 之前 成日秒回

雜貨舖好玩啲喎

佢係咪考慮緊 又唔知點同你請咋 同埋你上一次幾時表白架 隔一排你再黎只借覺得你煩住佢反而反感

條女係鐘意你既 咩日子表白都會應承啦
點解要係生日

唔知佢點諗，無搵過一排以為完左，點知佢又搵返我

想每年都有佢幫我慶生

唔好玩我啦

唔係要脅，反正都表過一次，想知道答案

醒下啦
中意你既就一齊左

之後分手你一定後悔到仆街
每年生日都係折磨

求屌醒
本身都唔理佢一個月，又搵返我做乜阿